我隻貓皮膚敏感，有冇啲咩藥膏有用？

隻貓之前個鼻同皮膚紅色一忽忽損曬，醫生話佢天生皮膚敏感，又驗過係冇菌。

睇完醫生皮膚好返好多，但係前兩個月左右比左條頸圈佢戴之後，發現佢條頸個圈位冇曬毛，同又係紅曬損曬咁，依家個傷口仲好似嚴重左

想問各位有冇啲咩藥膏可以幫佢搽住先，同埋究竟咩事會搞到咁？

爛到咁睇醫生啦

有冇咩藥膏可以買黎搽住先

亂咁查藥重衰啦
而且醫生都話左易敏感重幫佢戴頸圈

唔好再戴啦！！快啲睇醫生 陰公囉

巴打你快d同貓貓去睇醫生。